Zdarzenia przetwarzane są tylko podczas pracy wielostanowiskowej. Poprzez system zdarzeń synchronizowana jest praca wielu użytkowników w systemie.

Jeśli system działa w trybie wielostanowiskowym w głównym oknie aplikacji widoczne jest okno podglądu zdarzeń. Rysunek \ref{fig:events_widget} przedstawia okno podglądu zdarzeń.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{../mockups/app/events/events.png}
	\caption{Okno podglądu zdarzeń}
	\label{fig:events_widget}
\end{figure}

\begin{information}{}
	Jeśli nie widzisz okna zdarzeń, a pracujesz w trybie wielostanowiskowym wybierz z menu Widok oraz zaznacz opcję zdarzenia
\end{information}

Zdarzenia widoczne w oknie są od momentu uruchomienia aplikacji, zdarzenia które wystąpiły wcześniej nie będą widoczne w oknie podglądu.

\section{Usługa produkcyjna}
Rolę usługi produkcyjnej nazywanej serwerem produkcyjnym pełni aplikacja uruchamiana w trybie tekstowym która synchronizuję pracę zalogowanych użytkowników oraz generuje zdarzenia, które są następnie odbierane przez aplikacje klienckie w celu aktualizacji informacji. Rysunek \ref{fig:production_server} przedstawia serwer po uruchomieniu


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{../mockups/app/events/server.png}
	\caption{Serwer produkcyjny}
	\label{fig:production_server}
\end{figure}

\begin{warning}{}{}
	W systemie może pracować tylko jeden serwer produkcyjny, w przypadku pracy dwóch i więcej serwerów na jednej bazie danych może dochodzić do sytuacji nadpisywania danych oraz dublowania zdarzeń co może powodować błędy w działaniu systemu.
\end{warning}

\section{Sprawdzenie stanu realizacji po uruchomieniu systemu}
Aplikacja po zalogowaniu się użytkownika w systemie oraz aktualizacji pamięci podręcznej przeprowadza automatyczny test realizacji poszczególnych zamówień oraz usług jak również sprawdza status płatności dokumentów handlowych, następnie sporządzany jest raport i informowany użytkownik w przypadku wykrycia przekroczonych terminów (realizacji lub płatności). Rysunek \ref{fig:deadline_checker} przedstawia okno prezentujące podsumowanie.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{../mockups/app/notifications.png}
	\caption{Wynik automatycznego testu po uruchomieniu systemu}
	\label{fig:deadline_checker}
\end{figure}

Powiadomienia są klasyfikowane według rodzajów (informacja, ostrzeżenie, krytyczny), data która jest prezentowana jest to data utworzenia powiadomienia (data sprawdzenia). Działanie tej funkcji jest niezależne od trybu pracy systemu.
